袁澧林IG新相真係靚到癲

呢輯相真係pure到癲

不服來辯

有靚女我不反了

Jessica贏九條街

老啦

村姑

沙sir走得太前

可惜俾隻狗沙勇新屌過

個樣咁純一定好淫

真係好撚醜樣

沙蛇

好似張振朗

含完沙勇新條撚啜埋精樣

佢係有d似後生徐若瑄

樣衰左好多 被警犬屌過之後 .. 氣質都無哂

我都想講

酒樓d阿姐一定無咁細波

川龍？

係，佢都貼咗係端記。不過端記彩龍兩間都

黃到癲，支持

茶水ok既 點心就比狗食

張振朗扮女人

靚嘅定義好大下

出名後兩間都變哂質
五十蚊斤菜都有人要

曾志偉.jpg

啲嘢又污糟... 屌佢老母尤其是紅日，仆佢個街搞到塞曬車，

真

張振朗

都差咗好多啦，幾十年前就真係山水茶樓，而家真係

我覺得幾靚喎

match

連埋行山班友
熱鬧過旺角

淨係對住啲車啲死氣已經食唔落嘢

沙sir 一路插佢一路細細聲叫

Jessica 普普通通 贏到半條

仲要勁多人 cls

警棍套

似黃子韜？

沙sir 一路mon 呢個post一路大笑

胡卓希靚啲

比狗屌過. 幾靚都無用, 仲要唔係真係咁靚..

沙勇新屌佢嗰時都未做狗……

真係好似

樓主深潛

On撚9嗰陣男又未做狗
係咁講俾狗屌係咪智障
水炮車我就明啫
未做狗前都分咗啦喎

以為幾鍾意佢
但d ig 好造作
打冷震

個樣有d似唐氏

個咀可唔可以唔好咁嘟
真係好想嘔

睇呢條女上試當真啲談吐
浸港女臭閪味禁都禁唔住

鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄
鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄鷄

幫蒙古阿蛇生BB

巳成為沙sir的形狀

on9 ca姐屌打啦
以大家都係平波黎計

係靚嘅
不過係個景同果籠嘢
唔係佢

CLS
你知唔知邊個係徐若瑄

係咩

畀狗屌

以前讀書pt返工撞過佢幾次 每次都唔同仔 全部都拖晒手

問問沙蛇

又黃又靚

身邊女仔覺得佢普通 覺有d扮野
但男仔勁中意
男女眼光大不同

容祖兒靚過佢多聲

沙sir

沙蛇都要食n手閪？

Diu返唔到轉頭

樓上 我屌

你講啲點心？

似樣都算，又柒又冇波，除晒都唔屌啦

回不去了

真心係有幾分相似，特別神情

Sabrina有氣質過佢

有少少似running man 全昭旻

食開屎

咩沙蛇

俾狗屌

啱啊 佢個ex分手之後做狗關佢咩事
個個好似食咗春藥咁 俾狗屌前俾狗屌後
on撚9

每次睇到佢都散發住外表文藝內在空洞嘅氣息
書面語caption 離離去去果幾齣文青電影 耕下田
樣樣下掂最面果浸咁
咁嘅包裝 IG最多嘅都係著名牌post

ching中肯

講得好！

agger空洞嘅氣息

serco 屌打曬兩個啦

又係度吹棒呢隻俾沙sir屌過既母狗？
仲要係大陸紅唔起先番黎香港搵食，好心咪再吹棒呢種人

張振朗黎既

沙sir有冇喺深水埗狗局屌過

裏面仲係沙sir支警棍嘅形狀

ig第一張=

就算未做狗都係支那仔

條女真係好鍾意用貼地同本土野包裝自己
之前就係咁提自己有幾鍾意去茶記又打埋啲睇到打冷震嘅飛機文話自己鍾意用茶樓啲酒杯飲茶
依家喺大陸撈唔掂就死翻嚟香港拎住幾個蒸籠扮貼地 屌佢轉個頭咪又係走去拎翻啲chanel prada miu miu
真正貼地嘅人係唔會不停提住自己有幾貼地 就好似發哥咁

好似個咩扮chilam條友

同黃宗澤撞樣，阿冰都好過佢

係未得我覺得麻麻地

其實佢真係好樣衰 完全唔明點解紅到

真 以前啱啱出道係ok
直至而家
好撚扮嘢，真係不了
好假

未做狗前都係支那藍屍狗
咪又係狗

沙sir 啊

沙sir d fd 都幾正

你吠兩聲嚟聽下先啦

俾狗屌就俾狗屌啦

之後po親嘅書同電影都係文青會睇嘅大路嘢
真係文學文藝電影就無 可能佢唔識之餘都驚啲偽文青fans唔識
我諗佢啲fans最熟佢着Chanel就真

閪窿是蛇sir形狀
已是百孔千瘡

俾狗屌到個樣都殘撚晒

成日都覺得佢個樣有啲似弱智人士

無洗頭？？

雞

成個Locker咁

條頸長到Fiona咁

好撚樣衰

支持 覺得佢好靚

支持隻狗乸好威呀
仲要賤到番大陸紅唔起先番黎香港搵錢

覺得佢靚唔係支持佢

阿SIR間房好唔好訓

佢著衫真係get唔到

7

serco 個mungyu屌打

樓主pin呢個算啦

佢塊面咩事
好似營養不良咗凹陷咗咁

佢高低眼原來都幾明顯

屌😂😂😂😂😂

今日ig story又收ysl又收prada 真係好撚貼地

一句，幾錢？

認真問
有幾多人真心覺得佢靚？

塊面歪嫁喎

過氣啦

袁澧林比狗屌

如果冇法律我一定令佢懷孕

睇佢ig 覺得佢真係好撚作狀

黃到金

佢真係好撚慘咁都俾人狙擊
以後拍拖前要做風險評估條友將來會唔會做狗先拍得拖

頂，笑到我

連登仔係咁

mungyu著衫又好睇 jessica間網店啲衫勁淘寶葵廣feel

香港其實有好多靚女，但呢款ET咁

啊豬媽

cissy d 衫都淘寶？
盲反上腦

我話個feel似知佢哋唔係淘
好彩佢哋個樣搭夠
見到佢地襯啲衫真係曬左個樣

失散兄妹

正想講
袁灃林？
俾狗屌嗰個丫嘛

佢地d 樣，著咩衫都靚啦，應該仲靚過唔著衫添

真係好撚醜重有毒撚覺佢靚

沙蛇隻私家雞，不了

真撚完未姐真 日撚日都真真真 屌你老母

覺得angela yuen幾靚 但係呢個造型唔襯佢

連登仔屌唔到係咁

經過一些沙勇新

樓主Pr 唔得話事
已經簡個好少少嚟貼堂

Who?

事實 d衫係勁唔掂
冇講錯

Jessica 係幾靚
但差咁啲氣質

茶餐廳潮文

張振朗好靚女

收翻埋先唔該🙏🙏

你班仆街完全係對人唔對事
攝影司影得超好

個頭做乜尻

同徐若瑄比？
知唔知個醜字點寫

畀你屌咪又係屌

睇兒登啲毒撚評頭品足真係別有一番趣味
仲仇女到人地個ex做狗之前已經分左手
都係咁話人狗嫂 世界女權當道 兒登毒撚仇女
相映成趣

咁天琦都支那出世
咪on9啊

幾年前既生駒里奈

係呀係呀
所以佢除咗有個閪真係一無是處